_chloewmy 俾人包嘅最高境界就係當自己真係富二代

_Chloewmy黃文彥
日日係IG扮富二代 但事實上係比有錢大陸仔包 佢仲好鍾意用老豆老母係大陸人嚟打飛機 係咪咁樣人地就以為佢係大陸富二代 而唔係比人包嘅公屋妹？

武肺啱啱爆仲特登係淘寶買口罩送俾大陸「同胞」

整容樣嚟講佢都算柒

比人包之後就日日夜夜係屋企打卡又將老母著到成隻雀咁 我真係未見過人係屋企咁樣喪打卡

碌sugar daddy卡買完名牌連單一齊擺上ig

比人包之前係咁

呢度係佢間公屋

雞真係雞 要專登拍條片影自己啲手鏈頸鏈
隔住個mon都feel到佢比人包啲虛榮心

屌你老母pr 大家未撚推

開完又開 上次都冇人理就收皮啦

我鍾意開咪開囉 關你咩事 而家連登開po要你批准？

要呀 屌你老母

咩咁把炮啊你

我係你老豆囉 傻鳩

am I supposed to be offended by your insult?

下 但佢有男朋友喎 後生仔

大佢差唔多十年嗰個？

十年好小姐 望落都襯 都係90後

佢話佢男朋友跟自己老豆搵食個個story先最好笑

但明明條仔包起佢仲要俾錢佢等佢幫老母打扮到成隻雀咁

你講完我睇左眼佢最近曬果間屋我係第二到見過第二條女曬同一間屋 裝修家私都一樣
姐係點？共享房屋？

好大波

吓 個條女去佢屋企打卡

匯璽係人地屋企 唔係佢 佢post到好似佢屋企咁

抵鬧，撐濛狗

平時用慣條仔錢又當係自己 攞人屋企當係自己嘅有幾出奇啫

喂我係PR 順便幫我推埋呢個thx
[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

呢個幾時可以得到你批准開po

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

唔爭在幫手推埋呢個喇

IG女神狗女Katrina_inl之再度令連登仔消失［5］

幫你老母 推你老母車我就會推 含撚啦你 屌你老母下下回覆都唔撚用不推文 你有咩居心一睇就知啦 屌你老母 你做pr就應該死全家生生世世你成家都要做雞做鴨賣淫為生 我屌你老母臭爛閪

P牌仔推唔到po...？ 你都on99亂9咁嚟去捉鬼捉PR

你係咪隻雞恩客嚟？一嚟就屌人老母